[Online] 艾爾之光討論區 [4] 萌新求帶襲擊戰

菈比第3分支職業 - 夜之迷宮 (Nisha Labyrinth)

Q&A:
Q: 我以前玩港SER, 而家要重新玩過?
A: 而家港台合左SER, 但可以都可以用返以前個AC, 不過要用HK BEANFUN入
Q: 新手/重玩玩家, 玩咩職好
A: 問下你碌鳩
Q: 新AC, 點樣升LV最快
A: 打關之前去魔奇個溫泉沉夠6分鐘先打副本, 會多30%EXP, LV70前跟住個適當等級副本打就OK, 70後就刷秘密, 刷到悶就解下鎖技咁
Q: 共鳴系統係咩
A: 艾爾的共鳴系統是達成Lv.99時，可以讓角色更加成長的系統
Q: 有無淨香港人既公會
A: 想打我沒那麼容易
Q: 裝備點跟
A: 95前用地板執果D是旦用住先, 或者係佈告欄拉一套秘密裝. 95開始換英雄裝 . 99開始打11城就用艾利裝
Q: 艾利裝點玩
A: 睇你比唔比錢買+9/+10, 唔想就自己+8用住先, 而家衝+8唔會爆. +8得一個變化洞/ +9有2個 / +10有3個
Q: 艾利裝D色咩黎
A: 藍=魔攻 / 紅=物攻 / 紫=PVP/窮撚
Q: 艾利裝PVE碎片點入
A: LV(均衡)一定係有高入高 / 技能(破壞)睇職 / 變化一般入爆傷, 未有爆傷就入致命or極大 / 熟練各個部位唔同: 上衣: 攻擊被擊 / 下衣: 團隊物/魔攻 / 手套: 全技能傷害 / 鞋: BOSS傷害orMP消耗

有用的攻略網址:
艾利亞諾德套裝與飾品

碎片推薦總覽

遊戲詳盡攻略

香港人公會: Nubcake

新post留個名

所以你要唔要

你都叫萌新我叫咩

lm

啱啱返嚟玩返 想問圖中市價大概幾多

唔洗啦

已封一件空白嘅艾利+9 3e左右
碎片你去佈告欄睇
佈告欄個價平1 2成咁上下

+9艾利左3 每件 3~4億
+10艾利手套 85睇 250 HKD (~15億)
均衡 lv28 每粒 1~1.5億
變化 暴傷+3% 每粒 2~3億
破壞 每粒 4~5億
熟練 唔知佢塞乜 佢話亂塞就應該係唔洗計既貨仔
上面係我記憶中板既價錢 要清楚啲都係入game睇返板
每件都要扣返米封錢 大概0.75~1億

Total 最低大概 =2*3+15+1*9+3*4 =42億

好撚貴
但又好似冇乜人放好嘅Laby艾利裝

補充返依家匯率
1.5億 = 25 HKD = 100 TWD
所以42億 = 700 HKD = 2800 TWD

Laby係新角所以應該無咁快有人成件放出嚟
買件空白+9返嚟砌既 碎片用住紫色既效果其實都差唔多
再平既方法係自己沖埋+9
雙經雙DROP既時候 市價就最低 呢個時候買米碎就最抵

如果係Facebook收購
個交易程序應該係點
我冇8591帳 人在外國亦都開唔到一個新

大部份台仔都用85或者台灣銀行過數
帳可以用FB開
不過喺外國就可能要搵香港/台灣朋友電話收短訊驗證
開左就可以用網上銀行過數(要開左網上銀行先) 或者用支那寶(未用過)
未試過喺FB買野
不過大概都係聯絡賣家喺85開單比你
之後你比錢 佢比貨 你收到之後禁完成交易 掛

海外會仆直
你只可揾人幫你俾住錢先

拉比裝你搵藍色做乜鬼
拉比唔係物攻咩

laby第3職出左?

Yes

係咩屌
我今日見到人哋菈比3轉著藍色
今日先玩返都冇睇過啲技, 諗住收套好啲嘅先再繼續玩

即係都係講個信字行頭?
好驚俾錢佢唔俾貨

EW 紅色
RS 藍色
NL 好似紅

85大啲機會追究到
有真名有電話

咁點解之前追po啲人講唔好係8591交易
最好搵fb

貨源問題
有啲貨可能係賣家之前昆返嚟
依到都有巴打買過賊贓 不過到依家都無乜事
所以見到太平既貨自己小心啲啦

補充返
FB都會有人賣賊贓
但相對機會細啲 同 你可以交易前䏲下對方咩料 掛
有啲咩講漏留返比巴打們補充

會長同很基巴都好似有艾利賣
你問下

未有貨住
無秘銀碎片

有冇巴打有+10卷放？

要買就買+11啦

公會貓貓背景勁cute wtf

萌新想問
依加着緊英雄裝，戰力得8萬幾入唔到魔界
應該整咗95裝先定農咗4Y武器先？

咩職
睇你課唔課
課-> 整95裝
唔課-> 農4Y

新post留名

OS

買套空嘅+9>求其入啲碎開套效>農4y>打碎片

身上又有40幾E 有冇人想收？

os係邊隻

奧茲魔導
(覺得虛無公主好聽啲 )

想收30e

有呀 真要？

要啊 payme ok?

Btw巴打想放幾錢？

冇Hsbc 有冇得入東亞或姐支那寶？

25蚊1.55E？

oz係pve好一般
我見人破壞係塞tmp3

支那寶係咪都係綁信用卡就比到錢?冇乜用過

我個曲你去711掃就得嫁啦

你game名係咩？

我見有個轉賑 果個係咪可以直接過錢? 我落7仔有D煩

同呢個ID一樣

我係帶齊mp3，係咁食水放都唔夠人一招扣得多

可以呀 我加你game

好

所以我咪話佢pve一般囉

慢慢農就會痛架啦
OZ幫隊友開速環都好有幫助 快勁多

唯一價值

仲係咪體力制

我唔知幾耐無試過0疲

+10卷最後召喚 再冇我去版拉一張算

唔好沖動呀

你加佢問下佢有冇得平 25e先收得過

25e 咁再等下先 我密過果D人但offline左

想問點課金？
進階認證會員先可以增點數
但需要台灣電話先做到進階認證會員
我又冇tw fd..

HKBEANFUN開多隻AC

屌你地個個都加11
我係咪成個會最低戰力

買張加10先囉

認真
等下個月直接買+11

2職好似係魔攻黎不過好rj

公會得返兩個oz 一個唔打副本 一個我
我係入等離子 平時副本清怪用 打boss都ok好洗
Tmp3要大怪先痛（姐係襲擊）細怪有啲唔知想點 就算你狂刷12567都好 除非有5*技傷 如果唔係是但搵件都高輸出過你
襲擊醒醒定定放下buff 扣下抗 已經係最有用

同佢地一樣課部iphone囉

佢玩到2隻99了...
佢都想課轉菈比3職 但我買唔到俾佢

等離子要直路先用到

以4y計 個效果相差最大唔係+9上+10果10lv攻擊咩？
10上11真係差禁遠？

等送？3月20幾好似會送

先唔講BASE DAMAGE

呢個其實好勁

未搞艾利既巴打
你地可以買秘銀碎片比我幫你地衝
衝到+9/+10自己出封拎返
當然每件+9/+10要收返少少ED

身上啲ed唔知點fing好
好唔好拎嚟買曬漆黑冰機all in一鋪

抽完你會後悔

有幾多

得15e咋 咁少又買唔到啲咩勁嘅右邊時裝

我建議儲定幾十E係身先好諗賣ED

你ID係咩? 我遲啲需要搵你幫幫手

本身係一職, 想轉三職

究竟係送3轉卷定3轉職業轉換卷？

慘.... 我以為你係想超越上三轉

應該係3轉卷

1050點

係但我都係揀左佢 有點埋144加啲碎都幾大力

係咪有巴打玩cs

賣下垃圾..
紅色上衣lv.28
藍色上衣兩極9%
紫色上衣爆傷3%
有冇巴打要?

你可以留俾分身用

紅衣幾錢

巴打要咩碎片
我可能有啲

晏啲on睇睇
岩岩先開始整 好多都需要

你咩職

我而家手上有
上手LV29 鞋爆傷3 上爆傷3 團物10 團速2+
全部要米封

菈比3職

問題係冇咁多本錢啊嘛我

橘子商城一級棒

413/800

steam ser點入

食完早餐返黎打魔人武

我63/800

原來前排韓服又鎖返ip

VPN囉

又無魔人武

帶新人有助捉升人品

KE

幫你唔到

睇下有冇團聽日一齊

見啲人綑綁式銷售 cet搭隻ew要一齊買
不過好撚大力

都唔知有冇人要

買AC?

唔知搵唔搵到人CARRY

基巴都比人話低輸出
我最近先可以係巨大打到ss 都要成3分鐘

個次係個別事件黎
不過我堅嬲鳩

27蚊一粒青藍爆傷有冇人賣

你咩角
唔記得左

RM

藍爆傷唔自己用？

佢問有冇人賣比佢

係喎

工程巴而家幾多戰

36萬

今晚可能有位帶你567

好啊
行行企企啱我啊

你睇過片未

未
依家睇

你今晚幾點到幾點online

重點介紹：
12-5 R1 一齊殺，小心企緊粉紅色光既位
12-5 R2 企中間係咁扑濕佢
12-5 R3 一齊殺，小心企緊粉紅色光既位

12-6 R1 紅色技能，白色普攻橙技
12-6 R2 一開波打爛右下角，比眼望帶去左/右上角
12-6 R3
1）有三支野插出黎會順時/逆時針轉唔好掂到，唔好行太快跟車太貼會撞車
2）另外突然zoom遠鏡頭有光係你企緊既位要即走，插完可以企返個位等下次聖光

12-7 R1
1）一開始隻王會射激光，睇準時間用技避
2）見人走好跟住走去最左/最右，隻王會拍一下再係你地企既位聖光，走唔切比人拍完仲在生就企中間避光唔好帶條光去全家攬炒
3）或者會係出波波，左右企唔好掂波波就得
12-7 R2
1) 一開始會出刺吉你，走佬/技避
2）小心啲火好撚痛，貼實cet/bl瘋狂扑濕
3）會突然停左，去最左/最右等聖光，炸完地下會爛，所以記得跟大隊
4）會突然停左，但係係上下避光線，睇實邊到安全同有地板比你企（我本人做唔到）
12-7 R3
1）見到自己有個比燒既buff唔好打，隻王會回血
2）企中間打，隻王會飛去中間，聖光之後插一野，插唔中隻王就會地下穿哂窿，好難打落去同好易跳樓死

大約係咁我主要都係跟人行唔識睇預兆

打咁大篇野辛苦曬
下個po執執佢放埋post頭

btw 127r3唔係插唔中王就開窿
而係唔插中間就開窿
條紅光係8揀1 所以要一齊企中間黎引條光係中間
光一岀就彈岀彈入繼續扑濕

波大有腦
雖然我淨係睇得明最尾嗰句

我諗11~2

咁夜未必有大佬帶喎清

唔緊要
今晚冇屋企返
冇機打

無帶鎖匙?

條女嫌我張床細
要我上佢度瞓

曬女

打埋第二輪
又唔跌武器

WEEKEND個個做現充無人出聲?

真毒留名

去左玩Division

喺度

lm已經好懶開驚

解完RE啦

有無人可以教我玩AN

同以前ws冇咩分別我覺得

問係我之前無玩過

None of my business
Btw, 時裝幾靚

磨撚完巴溫諗住換寵 點知比堆小王一招ko

時挑第5層？

日伏可以用STEAM玩了
但我係台伏洗左好多錢啊

想打襲擊戰下限戰力要幾多左右？

好似250000

非隊長只要24萬

廿幾萬有人會受咩
利申38萬TB 有冇得跟車尾打下？

有象徵咪受囉
前題要有巨腿帶

有象徵有時仲要睇職
冇輸出又冇buff 真係要好彩先有大腿帶
不過魔人武愈出愈多了

人地都跌第二把
我就連第一把都未有

我條掉落先打左5分1

我過左半都未跌

我有一套ADD 漆黑魔使左5+右4 會唔會有人想收

又有嘢想賣 30e 惡夢眼罩 +9艾利左4 有冇人要？

眼罩仲未賣到

點解成日都有大量ED

賣嘢囉⋯⋯ 我又冇地方用

第二個

你賣咩賣到咁多

250/300 禁戒
440/800 日蝕

我日蝕仲係得8x

就嚟出糧
買漆黑右4好定+11好
冇得both
我今個月又洗大咗

等到既等自己沖+11 等唔到就買+11
柒黑好似唔係話超勁
不過你冇右4

我覺得+11先好啲
右邊可以用王飾同邪念飾品
最抵玩就黎明武+上衣 其他就打返黎

雷文虛影11 光刀35呀 重有近排賣埋羅索翼13 （好似放平左）

財主

應該冇依個命自己沖
定我平平地買齊白龍先
再買+11
等沙漠

啱
+11先好似好啲
+8>11個升幅應該冇嘢比得上
差兩件邪念同一件艾利

右面白龍好
唔會同麻木/瑪瑙撞位

收下又放下咁囉🥺

無視防禦重要?
諗緊用瑪瑙定free返個位出嚟砌%攻套效

%攻優先(我覺得

有冇人玩ADD 想賣漆黑魔使左5+右4

艾利左4冇人要？

係咪個個都已經搞好艾利啦

未搞掂，但唔想洗錢玩

唔洗錢可以點玩爛橙D GAME

玩寶獵狂打普通副 一場1秘銀碎
每日最少5場11城博到個靚碎已經有幾e
每日最少3場122博麻木
間唔中睇下版見到d人賣平野就可以拉落去賣返高價
無課其實都玩到 不過要時間姐

btw有冇人帶0仔

返緊工

PVP好似得返手擘咁
打親都RH

呢個星期時挑
赫農
12-3 boss
雷比亞坦/貝狗
雷比亞坦/貝狗
7-4（8-4）boss
易打紫骨已換

唔知分身打唔打到呢

拉比分身1TAKE過左
但係CU分身就唔夠力

有冇人有雷文極地下衣單放

係板道收左個羅索髮型箱3.5e

繼續賣Ed 30E 同艾利左4

ED 點賣法
另收
紫色班德頸鍊
赤紅
lv29上下手腳
慧星/真烈焰 手腳

lv29點收
我好似有幾個位
btw 我無曬封

無ED 用錢
有得平賣最好 我可封

不過其實lv29唔多急收 對戰力影響唔大

千幾二千萬ed都無？

25蚊1.55E 跟台灣仔

有上同手29
你封+求其30m左右ED啦

打到本轉換巔峰書，想問吓有冇邊度有得睇轉換之後嘅技嘅評價？
我OS

評價無
技能片段就有

上巴哈睇你隻職嗰個post
應該有人討論

個個入曬公會
個post就靜曬

都係⋯⋯

我朋友想入坑 有冇人有艾仔ac賣？

未入…

利申入左都係到吹水

除左等離子切割我唔會用，其他都有用

Bat仔破防唔洗講
地石痛好多唔洗講
Tmp0霸體一段時間pvp好用，打12-6白色最大力
破滅pvp用多，最尾個下你面對邊佢就會反彈去邊，pve啲人拎黎推怪，不過推怪不如直接整死啲怪
老泥丸我自己打副會用，好似會冇咁痛，但唔洗扔出去個下直接高空放方便啲，pvp啲人就唔轉換用呢招
Tmp3打大怪好多hit，放技時間長一直無敵
最後等子，岩岩出個陣好屈機，又無敵又秒人又可控方向，依家垃圾到冇得再垃圾，企係到慢慢射我不如用唔轉換射完一炮再開其他技

總括黎講 OS打副要用既巔峰
Tmp0 Tmp3 地石 Bat 老泥丸(非必要)

要用本書既技好似得2-3招..其他卡蜜拉有得買冇用既話封左佢賣都有2-3E

加你？

又唔出腥

等離子我都冇用，嫌佢冇霸體
老化波用完唔使預距離，有啲關仲可以打到上面嘅怪仔

打隻狼

M

玩左個幾鐘已經OFF左

我都係 入面我唔多岀聲 好尷尬

咁就多啲係呢到吹水啦

邊個位入公會

留低id？或者去板到搵nubcake 留低你係邊個

係咩

冇人應我嘅 佢地都熟人

小圈子

基巴有冇藍色3爆傷/技傷44放

最近打左幾粒
detail要返去check下
2330先收工

等你

laby 1v1真係on9

agger

想問你哋4Y刷咗幾耐…

比個參考你
第一把係雙倍掉寶下20場到
第二把正常情況下300幾場
第三把正常情況下打左20幾場 再係雙倍時打左10幾場跌

有2個鞋3%
無44技

我有一粒下衣

真係冇人要30e？😂😂🥺

岩岩又出左粒手3%

艾爾之淚除左每日任務果一塊同每週果三塊之外仲可以點有?
全部都差一兩塊先砌好一件
揭示板果d又貴

刷11城副本

有冇人收垃圾呀
艾天8
澄獨8，上校左6+武，夢魘8
雷上校左6
其他唔記得左

刷邊關最快/最易跌?
(我戰鬥力未夠十萬,11-4同11-5只入到故事難度)

快就一定係防衛架啦
易唔易跌就……我覺得同輸出有關

想收左上下手先 唔夠錢

你打左4y未

你封加1e
不過我今日又收2330

有冇手足有下衣無視魔防分身就快夠24萬入去滑水

戰鬥力得7萬唔敢打住

咁拎左+9英雄未

件英雄得25
諗住等打到28或29先+9
定係冇所謂?

我覺得英雄技或者武器技岩就夠
咩無視呀主力mp23強化呀之類

1粒1E?

你岀封啊

路過一隻艾拉留個名

10點有冇人帶襲g

2330先放

所以爆傷3％有無人要

升新角好自閉

做咩又升新角

唔記得左你要 未收到嘅翻到香港先比你

佢見到送嗰張三轉卷屎忽痕

太忙唔記得左覆你 sor 我冇封賣緊啲垃圾籌緊旗
如果你要賣賣左比第個先

今晚2輪有冇大佬帶

又送牆頭草卷但艾利裝冇得封 fb轉rh好似好晒

2330收工

你要知道納斯德手臂既力量係遠超劍術幾個次元

感動

想問吓買張+10符咒大概要幾錢？

500左右

嘩…咁貴…

然後你要開始刷能量碎片

1600~2000t
睇你好唔好彩搵到平啦
btw 前排送張+9呢

聽日又係時候進貢俾黑橘

前排先玩返

好撚坑錢寧願慢慢儲都唔課

有咩買？
Btw
黑橘銘心聽完真係忘記唔到

時裝 坐騎

幾時送？ 我正想rh轉FB

竟然放棄手臂

不了 土豪先玩換衫遊戲

連幫個女買套衫都唔制
返工黎做咩

可能轉火手佬 其實我3隻都有玩

自焚佬無咁公廁

返工嚟買衫俾條女

燒自己好易死 一諗起要用黎滑水易死就不了
搞到隻分身ni想轉多隻fb添

要滑水緊係開隻BL啦

我pvp多 有日飾其實ni幾勁

原來係pvp向雷文
雷文3隻pvp都勁架啦

襲擊戰

武呢....

時挑咩事 無變過

黑橘做野唔洗你教

好靜靜

諗緊買唔買共鳴頁好

好貴

買

都係

翻香港lu 回地獄

pve正攻一頁
pve加經掉落一頁
pvp一頁

PvP 不用了

早排將套pvp艾利裝轉曬做魔界裝之後發現唔識打
成日飛落街做雷狗

菈比一pvp好撚on9啊
nerf未啊

真

有冇人有紅色44%技傷放?

無

得40

唔係喎
我有喎

仲廚過當初de

想問你哋去邊度睇/買冰裝？

有冇人刷800場太陽要塞?

fb: 艾爾之光物品金錢公平交易處

放工先會打30~60分鐘

478/800

真係冇人要ED？ 我冇錢洗啦

517/800

拎+9打到第六關唔專心一野比boss秒
依家打唔返

+12靈藥

Hi

+11卷在等你

Miss you

又gay

第六關唔識打

你用邊隻先

OZ

OZ同好

快D星期4啦

唔得

有冇巴打收ed無錢開飯
60蚊4.2e

聽日就係我岀魔人武既日子

依加叫做有套用住先嘅艾利&4Y
勁嗰啲又打唔贏，係咪只可以繼續刷碎

武器仲係得+7

硬上＋8啦 依家升8唔會爛

做哂日任 淨返嘅咪用嚟打4y囉 反正應該都未齊碟
過左22萬未?
啱啱好過可以試下齊buff+靈藥硬爆食人花

你艾利咩色 我睇下有無碎片賣俾你

blue

得12萬，都唔知點解啲人加到咁多

魔法石 強化等級 艾利碎片 魔力石 共嗚 呢啲

我有唔少爆傷3%
買封1e/個要唔要

加最多係致命極大

我都係見人加致命、極大我跟住加
爆傷3%勁？我有個紅色

勁
不過你要藍色
睇下你有無封賣出去/留比物攻分身

聽日開始每日送 經驗符 入場卷 靈藥
星期六 雙經無限疲 星期日 雙Drop無限疲

唔係技傷咩

呢個星期戴卡黑肉女

掘礦去

應該刷艾利碎定能量碎定魔力石

你嘅case就艾利碎先啦
雙drop 對add好似無效果
用哂啲艾利入場卷再刷麻木都得

麻木之前跌咗個，賣咗

禁低戰力仲用麻木佢連25萬戰都有排谷
我覺得賣得啱

紅爆傷3%
1個上 2個鞋
藍爆傷3%
1個上 2個手 2個鞋
有無人收

戴卡我屌你老母

寨卡on99

時空?

快D搶我錢

隻戴卡係咩料啊

終於打得贏

好耐冇玩 姐姐既女僕同虛空太陽仲值唔值錢

好難揀 EW同NL揀邊個好
利申:會課金 但唔會玩晒兩隻

密碼取得失敗。無法在通訊端上執行操作，因為系統緩衝區空間不足，或是佇列已滿。

值

ew而家無論pvp/pvp都係勁到on9
btw 我建議你用碌鳩去諗

beanfun error

又入到了

碌鳩叫我j裸足 但我比較想知NL係唔係地底泥
中層都接受到但係地底泥就不了
同埋我想問 da同 ct 點揀 係咪要著兩套冰裝

NL還好啦 輸出唔差 但同EW比都係差天共地
da同ct 前者pvp勁 pve垃圾
後者 道中極廢 打王輸出幾勁 見過一隻ct大佬輸出屌打哂全部人
但玩露希爾就玩in啦 道中 打王都一流

in pvp仲要幾勁

其實你睇下時空排名榜就知道隻職業大概勁唔勁
畢竟隻game大家都幾跟風

有冇ching玩開Rose? 想TB轉BM

我本身都港服玩家黎
個陣威廉時空過左就冇玩 之後出澄又玩左陣冇玩
我玩開雷文 鐘意d近身角色 最近開左隻ain玩完完全唔岩手型易家諗緊玩露希爾定拉比 6隻職 完全選擇困難 btw 雷文 納斯德左5同夢魔左5重值唔值錢

唔值
菈比一職係暴力既化身

咁玩NL 對腳仔都夠玩一整年
BTW 以前買b欄d錢去撚左邊

無撚左
好在我以前只係打月任拎b欄

納斯德個頭會係最值錢其他都唔值

個頭有100蚊嘅
另外 賣30E 重係之前個30e 真係冇人要？

點解得個頭值錢

好睇 完

因為依家有衣架
就算舊冰嘅效果唔夠新冰勁
只要舊冰入咗衣架
都可以做到入面有新冰嘅效果 外面係舊冰嘅外表
差不多係舊冰唯一可取之處

新冰有咩岩nl用 研究下

又miss左一日雙經

以前玩過一陣，見到個你個post又想玩返
想問問巴打，如果我專心玩PVE，我見巴哈d人都係推薦玩CeT(澄隻銀白總帥)
但我覺得菈比、伊芙同露好可愛，想問巴打呢4隻應該揀邊隻專心練好?

我一定係答你用碌鳩去諗
因為講性能 菈比一職係無得輸

咁我專心揀菈比
我碌鳩比澄搞到進入混亂狀態

澄

個雙倍drop好似廢廢地,我共嗚100點哂掉落率,平時好似仲多過今日共嗚+雙倍+25%+50%(轉職個)

打巨B得六粒
當我係乞衣呀

巨B唔食掉落加成

柒咗 潛水先

點解我要轉rh做ni

youtube比d咁既野我睇依家olg係咪興角色mv

係

有咩唔好？ 幾勁

由好撚勁變到勁

打唔掂戴卡啊

笑

聽日返工前打柒戴卡個死毒撚

打贏左戴卡 冇水打後面
打到小綠收左皮

睇完片都係唔識打第六關

試下一開場，去左手邊打死個隻先，一見佢地過黎你就擊倒佢地之後走人，等有魔再打磨佢三五七年

打完下個星期又可以紫一樣野

今晚有冇人帶一輪返緊宿

我可以幫揾大腿
btw 你id係？

仲有半個月就出沙漠

咁仲有幾耐先跌魔人武

艾爾共鳴點加好
同埋99艾利裝好似唔夠95英雄勁咁
係咪要上左碎片先變勁

1. 睇你打咩 急住打4y可以點Boss傷害+先
唔打4y就升技能傷害
想打pvp亦有另一種點法
不過我都無多一頁整pvp 唔太識
2. 係

PAGE1有寫艾利裝點玩

好ON9 3轉最後一步要打30場
早知一開始就直接買3轉卷算

唔試一次又點知買卷嘅好

其實⋯⋯您只要打11島最後個關（故事模式）就得
頭個隻boss唔好殺 佢會係咁岀怪您打 其中一隻怪就係您要刷個隻 打到佢唔再岀就走埸再開

1個鍾都唔洗就刷晒

垃圾戴卡
食我勁多支藍水

好既 唔該晒

繼續賣賣唔去嘅ED40幾E 有冇人要？

ED商城個D野係咪無限買 咁如果係咁既話 想轉去其他職
咪直接同其他人買幣好似抵D?

三轉左就無得用ED轉

屌喇星 咁濕鳩既
但係有得買VIP飛行卷 寵物 全水 B欄都抵玩
好似係 好過以前時代 乜柒都冇得買 ED拎黎擺.

而家ED係買到唔少野

佛心好多

點解見唔到拉比D轉換技有得整 橘子未開
定係要做埋99技任先有

而家得3招
其他轉換技等更新
韓服都係岀左無耐

你地有冇用露希爾
有冇買兩套冰裝

可以用一隻角既數值代替哂兩隻...

一隻角有一套冰裝 一隻冇好怪喎

我講緊外觀上

時裝好睇過冰裝

我覺得今期漆黑魔使都唔差

用緊納斯德戰鬥，啲能力好似好廢

原納斯德？好似得10極大化有用

係 加血

有無人結婚

我都係 pvp幾勁

放假就病撚左

今日收工應該入800點落去 入完變320
買三轉卷之後 有剩買乜好 定係賣野比人換做起步資金2

買新時裝

又無武器

唔係好睇得明橘子翻譯in招貴族究竟講乜鳩
招解放意志又同elwiki唔同 即係點

無玩 唔知

做咩啲ed眨值咗咁多
我見fb有人100t:2e

點知

有冇信用卡課金教學?

我用PAYPAL

即時到帳嘅?

課咩先
我試過用visa買gash 即有

我屌你老母呀...諗住手動做超越鎖技任好撚簡單啦
因為用拉比好似一陣就搞掂左
仆你個街 原野BOSS 5隻
逼人課?

原本果SET晉級時裝好似仲勁撚過錢買果SET嘅係咪低lv唔好買住

屌佈告欄有2.5e白龍意志
個身得2千w

@地盤巴

加油呀
單人刷原野 10%疲到就出一隻

課金先可以解決到我問題

加油唔想課比佢就要打！

課左啦

我之前都係一見到呢個任就入右下角買算

呢個星期時挑又用左15分鐘

今日打左成日襲擊戰
無打過時空

今次時空又幾易打喎

有冇人放ed

地盤巴

地盤佬召喚

岩岩升左隻IN上99 3轉左
用英雄裝戰力谷左上7萬 但係發現打ADD都唔夠力
係咪應該返去農艾裝先?

其實英雄裝係夠打4Y
主線仲有送英雄武專用+9卷
你英雄裝啲技係點

遲左少少先黎問
求婚戒送既婚紗有冇永久架

你要SET返岩D技
下衣要團魔攻
手要全技傷
你而家打唔打 我可以帶你英雄 我好得閒

連身果件好似係永久

都好 岩岩我開左50%掉落率
IDoubleYukipo

英雄過渡，唔使咁高要求吧

咁開心既而家

英雄唔食掉落率架

是但搵個人結婚就有得送?

我覺得佢唔想買艾利喎
英雄起碼都要有全技傷先啦下嘛

刷緊鎖技d料 唔知食唔食 反正有送 咪開住先
最多一陣刷番秘密副本補數

咁就唔知
不過聽公會既人講話商板有我就直接買左算

刷左10支疲勞水重未有4Y武 得番6支 重有冇方法拎疲勞水
想刷到通頂

搵玩家買

n年前啲活動我留咗勁多支

你搵地盤佬hehe俊

終於出左4y武 但隨機屬好似虧虧地 出左覺醒時間加物攻 易家係咪應該搞艾裝同埋add d碟衝黃5階

紅5 黃345要 藍35睇你個人
要洗鑑定架

幾時先有賢石送
係時侯整紫裝

整紅藍啦

pvp整紅藍做咩

都唔係好明 假設你講個d我都想裝啦
咁紅色淨係裝5階 黃裝345 藍裝35 剩番個d洞就入魔法石？

好奇一問
目前頂裝頂配帳號價值約?

買頂裝頂配ac玩mud9

魔力石
12城野黎

點知你講pvp姐

我有12萬戰 好似有d廢小小既都入到？

12-1/2/3都入到

D艾爾之淚 有D打番黎自動封 有D冇封既? 岩岩打到粒均衡紅色27LV
諗住賣番2億 屌你老母冇封既

華麗有封
稀有無封

打到件紅色B+10%鞋同爆傷3%上衣 有冇人要？

話說登入送左個米色封 拎唔拎黎封左粒紅衣27lv淚好 定留番遲d做大事好
btw 易家FL咩情況

lv碎唔值太多錢

fl好多技加魔攻％
係唔錯
前題要用D錢
加物魔攻％既角係要推高個base damage
咁加％攻就好勁
相反你base damage低 加幾多％都係廢

我鐘意玩d周圍炸既角色
當年我係想玩艾索德個魔劍 貪佢好似識放火好型
但係轉到rm好似就唔識放火咁（？）
咁個米色封就留番之後再用

岩岩打到第二把4Y武
其實想知第二把武既用途係咩？

拆 有能量碎片

D武器隨機屬性個兩條 最實用係唔係 攻擊力LV?

唉 收完張加10翻黎都重係唔捨得用
比澄cet好定比add DN好呀
屌屌屌

why not both

冇錢呀屌

誰廚誰大聲

有左婚紗時裝突然覺得露係全game最正女角

露梗係著死庫水架啦

改寵屌你老母

改咩 我岩岩先開始養

link

冇玩開寵，其實除咗執嘢仲有咩用

屌老母 公共銀行看似美麗 其實陷阱
買完48格之後發現原來好多野都入唔到公共銀行...
個D匠人玩到後期 係咪隻隻角色都要轉匠人衝裝

用送既米封/買米封寄信比自己

rh pvp又nerf
快啲nerf多幾刀
不過可唔可以順手斬埋澄同拉比

好想專心練FL但係ew太廚又放唔到手 幾時削ew

養得好隻寵一夠魔就會係咁開技做輸出
同埋一定血量下會鼓勵 啲魔回快咗 水都食少啲
不過以我暫時嘅進度嚟睇 應該要養兩個月到 熟手嘅應該會快好多

邊個夠膽斬我EW
btw FL依家唔係都算Broken?
聽人講PVP有幾隻職啲普攻特別痛 FL係其中一隻
利申 開季打咗上S就無打過

我要轉fb了

強度廚

等佢再送3轉卷先轉

我覺得送鎖技秘本實用d

秘本大把 送比你呀

超越個D鎖技喎

原來易家100T 2億了

2.3啦

200蚊18.4億 有冇巴打賣
轉數快交易

100T 2.5億了..

好想買ed
但覺得仲有得跌

有冇人有紅色赤燃手榴彈(蘿潔)11/12%?

2.63:25

仆街 今朝2.5個陣入左17.5億
易家重跌緊

有無ED價位最新消息

有D想將隻FL食轉職卷轉做BQ

心動不如行動

你好仆街呀
但係轉左之後好似真係順手左...
就出糧 想整番成套冰裝 包左右
黑魔使定係百花精靈好 定係有其他揀

百花偏pvp
漆黑要配125稱號

再求
蘿潔啲野真係好難收

巴打你試下晏啲開喇叭收啦
有啲技無人宣傳下 板又無嘅話啲人唔會上米封

冇玩其他職唔知邊啲技勁，唔敢亂封

之前好似有 但係清倉見係rose既就分解左

BQ個騎士道轉換好難轉 好食MP..
一斷魔就奶野

就岩岩出左粒下衣既11%
你出封送比你

喊出黎 上85買左粒了

世界末日啦 冇12-5稱號團

有冇人想收露既漆黑左5頭髮版

咁岩買左下衣?

無賢石呀屌

尋日食左卷 FL轉BQ 今日又食卷BQ轉ES
易家又想轉番BQ

好有錢

85已經去到2.8e:100t

好想買

艾裝左邊+9 塞好晒賢者石 上晒極大化
右邊刷左4Y武易家+8左
戰力得16萬 飾品完全未搞過
極大化有80% 爆擊有60定70%
易家應該農咩先

咩名
我而家過黎直接睇

胡蝴刃
易家係艾里希溫2既11村武器店

search唔到喎

打錯字 胡蝶刃

救命

same

之前都試過，等一陣就得

server問題?

應該係

仲諗住打陣機之後返工
molamola

我開到了

我都開到了
但係我就返工

20抽中左下衣 羽翼 手套

我想賣左下衣同羽翼
有人收下衣箱7.5
愛姊羽翼4.5 去馬定係講高D價

4.5即係200T都無

聽日套新冰裝咩屬性

上FC2睇啦

來谷巴
我有個紅鞋血斬11%

我尋日用100萬係交易板收左個空間爆

有冇人覺得套新冰好靚

個頭唔掂

好撚正啊

衣櫥咪得囉
抽硬

20抽應節

9e買左上衣睇下20e放唔放得返出去

會唔會諗多左

20抽得個臉中飾品箱 無限既完水 極度憤怒..

我連全頻都上唔到

橘子個柒頭手機鎖係咪用唔撚到係香港BEANFUN?

萌新想收幾e玩玩 有冇巴打放
payme/轉數快

而家100T:3E左右
你去FB走轉睇下啦

唔係好覺有
所以先上黎問下

上8591買啦 好易架咋 下單 之後有QR CODE
跟住你張相 再落7仔比錢就得 唔使講幾錢 7仔嘟完個個錢就係肯數
影完相 係正常時段影番相比客服 其實1粒鐘左右就可以確認到你比錢
之後你再禁付款 再私聊賣家就OK 成個流程都好順都好快

屌40抽得上下衣
蝕到瀨屎

有冇人有下衣飾
想收

諗緊係咪真係要一炮過all in成套魔使比愛姊
定係試埋ew同sh先

韓服新冰？

是 但數值好似好普通

靚到咁
我就狗衝啦

岩呀

乜9你都話狗衝...呢度最有錢就係你

我幾時咩都狗衝

易家台服個套你又話要狗衝...韓國呢套你又話要狗衝...
btw 上面位巴打想收可以上8591 我見到越黎越平
尋日右4 4000t 今日3500 聽日有機落32 or 33

btw 艾拉易家咩情況 定係玩ew廚到2046好

有冇人識打時空隻金毛

艾拉3隻都勁 VI比較公廁
EW一定會繼續NERF

想pr sh隻腳
不如就叫裸足PR

抄我ID風格

講笑
但係抽到d職業main技碎片應該點處理?
等d人開喇叭收? 定係自己食封掛交易板
利申:中左ke米色彗星

上fb睇有無人收
你都可以放上板賣
不過你記住唔好事先封
當你有封 放上板 佢會用你個封再放上去
當你賣唔出既時候 個碎片同封會分返開
但如果你事先封左
賣唔出拎返個碎片 佢都仲會係封左
一個唔好彩好耐都賣唔出就會等於少左個封

原來易家改成咁 長見識 唔怪之得咁多人賣封裝上去交易板

出黎隻揪！

尋晚有49e

破曉pvp應該收邊招先勁
打到2S 就好難上到3S 有人有技巧教下？

放俾我

又密碼取得失敗
屌你老母垃圾beanfun

有無人收一套艾利+9

+10就收

原來仲有咁既操作

長知識了

點解CU CET係魔界團必備?

CU有盾有BUFF
CET有霸體buff

好絕望 打時空個條大龍 用BQ 放完技 降到自己壓血又比佢HI一HI死左
不停食石 終於打完 之後好似自動復活食撚左我5點

時空冇得復活架喎

8人個條濕鳩野..

粒寒冰結晶升得咁快嘅屌
第一日明明200w一粒

痴線 好撚平 新冰裝左5 右4 一套3500T有交易

因為唔勁

睇左之後幾套冰機 暫時都好似漆黑同百花最好用?

沙漠
利申冇研究

右邊黎明白龍都仲有人收下既

快撚啲星期四啦

賣左個米不撓 衣嫁有成80幾e 有冇人要？25蚊3e

Why

想買200蚊 受唔受我玩

易家登唔到 有件事想請教下你地
我諗住係8591買冰裝
點知個賣家就問我 可唔可以加多100蚊台仔 去第2度幫佢買第2套時裝
之後上線同佢交易 我想買個套係艾拉既百花左5 洗好左賢者
而條友想要既係 艾拉既柴斯特非 左5右1(非高級包)
佢會唔會係想呃我 用兩倍價錢買左套野 之後再黑名單我?

一單還一單咪得
百花左5一單
時裝一單
如果佢死都唔肯再開過另一張單咪身有屎
總之交易嘅嘢唔好太心急就得

可能你誤解左我意思 我都打得有D 1999
易家暫時成件事得3條友 我 賣百花既人(叫佢做A) 賣柴斯既人(叫做B)
事源係我今日碌8591 見到有套百花左5洗好晒賢者 都係賣1060T
所以問佢重有冇貨 使唔使衣架ETC 之後問好晒 佢就突然拜託我話
可唔可以我加多100T 即係1170T既價錢用黎買百花左5 佢比多3.3億我
之後我話可以 咁佢就比條LINK我 叫我買白色個套 同佢交易 初時以為係佢間店黎 只不過廢事另開專屬 點知原來係另一個人B既店黎 A易家叫我B店買套時裝 1170T 交易完 再私下同A係GAME裡面交易 成件事我都覺得怪怪地... 係咪應該直接比1170T A 買套百花左5 然反後叫佢自己拎1170T去B店買時裝 而唔係叫我直接私下交易?

易家暫時入左數落8591度 但未禁付款 重有得返轉頭

我覺得一單還一單好啲
唔使幫佢

開唔到game
jm9

好似係香港BF出撚左問題 真心唔撚明 統一用台灣BF登入咪算柒數...
9點已經卡到易家 收工冇得打機 真心燥

唉 如果雙經雙drop前都未整返好就大獲

隻GAME 係咪要課金先得?

係咪交易量太低唔受我玩

佢好似賣晒啦

得但要時間姐

更新後成日彈game

2倍經掉落要開始了

夠唔夠扭曲賢石
我可以幫洗極大6％

左邊30%極大化 武器24%致命一擊..
我專揀d洗好左又平既買 thx 有心
雙經雙跌落刷d咩好?

刷麻木
有經有機會發達
如果你想打碎片就115

11-3千元求2個戰友聽日刷 平均200隻以上is ok

1200~2330都要返工

幾點 12-6 ok

定係刷埋70場太陽要塞攞日蝕

12-3最唔洗用腦 不過要卷

幾點
上晝受唔受我玩

難得放假想補補眠
下午/夜晚佳

123要啲咩卷
113下嘛

係 打錯

個技術箱子開出黎d 戒指係永久定限時
今日100點d箱重有冇d咩抵玩必買

搵到人未
今日唔使出街

未啊 係咪打? -1

打 不過食緊嘢

咁而加 -1 仲有冇巴打刷 11-3?

俾5分鐘我
加咗我先
朕也

計埋你-1啊

100T對3.5億了
有冇巴打有賣空既艾利左4 +9 但洗好晒賢者石?

我有＋9一套
但無賢石 得扭曲賢石

加左D咩屬 幾錢
同埋我想問 使唔使趁今日特價買D米封 時空同埋戒指

有錢就買啦

你要咩色碎片
我要收工先報到價同stat

有冇D乾乾淨淨未插碎片既+9 左4
淨係要有魔法石附魔同+9就夠 碎片我想自己農
唔想買成品

我果啲係乾淨
只係我有碎片可以加錢幫插

咁就FIT晒 D扭賢你係咪插晒極大化?
有冇插埋加1洞 如果我出封幾錢
我得3個封係可以交易 剩番一個封交易唔到 咁交易唔到個個
可唔可以拎黎用?

碎片我只會幫插爆傷 但數量有限
交易唔到果個比唔到我 你要買多個封

OK 我可以買多個封 咁幾錢
我冇咁多錢買埋D 爆傷

你比個budget我
我放工睇下個身有咩碎片
btw 你要咩色

筆直應該15億鬆D 或者多4-5億都OK
玩緊SH 應該屌紅色 冇咩特別要求
唯獨想有一個部位係落副本減MP消耗 係咪最好係落鞋?

我咁岩有個鞋mp-10%

咁U幾點放工返到屋企

0030

85買嘢啲匯率點計
如果買1000t嘢
咁我要俾幾多hkd

佢會直接SHOW出得比你 個價就係實價
裡面好似有幾%手續費食 8591好撚賤 兩邊都食
你比錢要比多D 賣家收錢好似又收少D

來谷巴 你要咩技能 我睇下有無
同埋我無賢石無打洞
最高級魔法石4~4.5%暴擊頂住先好無

算啦 唔緊要 打洞好平姐 魔法石 有冇極大化
技能睇下有冇狐火OR迎狐
狐火FIRST

極大化我可以用扭賢
技能就無了
我等陣比個LIST你睇

唔緊要 咁技能隨便幫我塞D垃圾紅色落去 開一開共通效果就OK

上: LV29 爆傷3%x2
下: LV29 團動9%
手: LV29 爆傷2% 技44%
鞋: 爆傷3%x2 mp-10% 狐炎11%
好似都幾貴
我打陣LOL再報ED價比你

代製
btw有冇敲到＋10乾淨上鞋

如果有洞剩
麻煩你隨便同我塞D垃圾紅色碎片就OK
未夠99LV入11城塞碎片

差唔多貴10%
屌

我計落要成四十幾五十億ED
+9一套 20E
爆傷3% 一個3.5E
44技傷 7E
mp10% 4E
你諗下先

交易板左4+9 打晒4粒極大化5% 乾淨裝都係5.9億咋喎...

你講緊一件喎
我入面仲有碎片
D賢石 LV 狐炎都已經無計你錢

真係計平咗
我一睇到嗰陣都呆咗一呆
點知原來依家啲嘢咁貴

我暫時唔想用咁多錢住 留番小小錢做棺材本
一係淨係買 +9一套先 爆傷 技傷個D MP消唔買住
淨係買左20億個套+9先

你考慮下先
考慮完同ME講

其實我個身都係得30億鬆D 我想剩番多小小錢
一係就用次一等D既碎片
例如技傷用番D 32 36 減消用番D 8% 7%
睇下你有冇 如果冇咪 唔裝住 就咁20億用住先

訓先 聽日搵你

咁就真係無

做咩呢個月啲ed跌價得禁勁

我真係有隻+10鞋

外掛商唔知搞咩

應該又突破左防外掛 上個月頭岩岩返黎玩 見到數字人升到99都唔算嚴重 易家成日都見到十鳩幾條數字人升到99lv

用ed收 你想放幾多

18E點諗

套+9幾時可以交易

你想我插啲咩碎片先

本身20億你想插咩咪插咩 有剩番空個D咪我自己插

定係你買多D ED
我幫你插上面我講果D碎片?

唔洗啦 我重要買+9算 就咁算啦

咁我自己揀入咩碎片啦
我打埋場127搵你
你留低個GAME ID先
我好似無加你FD

文學少女艾拉

1100收唔收到一張+11

加左

1200
好似係

sorry 岩岩有緊急野出左街 易家先返屋企 5點有冇空

今晚ok

無睇錯唔係來谷巴出封咩
板上面封好 唔係4-5e?
計埋封先係一件4-5e

佢好似話幫我插埋艾爾碎片 同技能

我幫少少同洗賢石囉
btw 我食埋飯搵你 岩先訓左

唔係喎 咁計落要幫你入埋44技都唔知岩唔岩數

即係點 4粒封由我出 之後剩番交比你搞

不如30E
之後我幫你入曬上面D碎片
唔想計數

ching放得艾利鞋就搵我

OK 30億

咩ID

好ON9 PM冇聲
岩岩買緊野 你密我 我又睇唔到添
想覆你個陣 你已經轉左角色

defeatlust

加左你無反應

大平賣

SH個SOLO傷害堅到爆炸
重痛過我BQ殘血炸

屌你咩裝同咩裝比較先

好似兩隻都 左邊+9 極大同爆擊都接80左右
戰力都差唔多 係BQ輸20%左右爆擊傷 但係BQ用緊4Y武
SH輸出高好多 個D捉鬼4式真係痛到震 又唔洗計住D BUFF幾時到期

SH用緊44%技傷喎

肯跌未啊

我隻SH 共鳴加晒減消魔 整體黎講 SH重輸隻BQ幾十%技傷..

新手一問, 點解我開唔到elsword... 佢話我密碼取得失敗

之前有一兩日都係咁
不過依家無事
如果急住入試下跟呢個網做

聽講係香港beanfun個port有問題
簡單d講 官方出包
好似係

Ching都試過？

但解決方法除左樓上師兄個方法，就係開台服ac?

我易家入到GAME冇事WO
開台服AC唔建議 你會課唔到金 好麻煩
你試下係BF個網度揀線上遊戲再揀艾爾之光 開黎試下
我之前都係咁 FAIL左好耐都唔得 之後係個度揀開GAME反而得

得左啦師兄~!!!搵返個40lv ac好感動

有冇咩方法85買嘢平啲
2000t嘅嘢要550先買到
買嘢都要加一
cls

同我諗既一樣 我個AC都係舊港服時代AC黎
你應該同我一樣 係賤種BF左下角度快速啟動
要去線上遊戲個度 之後揀艾爾之光 再揀番你之前個AC入
之後你以後左下角快速啟動會多左個ELSWORDTW 咁以後用呢個開就得
BTW 如果個POST真係有1001 呢個真係要放係頂置 提下D老屎忽回鍋

並沒有
我買5000T 都要比左成接近1400HKD

真係要呀! 如果唔係真係好灰....

淨係可以7仔入錢?

7仔OR銀行轉帳 然後好像沒有了

銀行邊個位
搵唔到

搵到了

有冇師兄可以帶返小弟玩，好無助岩岩玩返，40lv仲停係厄泰拉

入咗公會未

入公會帶你

Nubcake?

個公會好似又改左名

依家叫PinkSpider

D人真係好犯賤 粒米色彗星掛5億 掛左成個禮拜冇人要
掛7億就比人秒殺左

仆街
過咗數之後等勁耐都未審核完
諗住del咗張單佢再撳過
屌過數個參考號碼話用咗唔可以再用
碌柒

你如果6點之後先過數要等第2日先會COUNT你數

咁我依家點搞
張單唔同咗
我數又過咗

我估 你要搵客服 之後SD番D資料比佢核對
對完之後應該會入番D錢轉做台幣係8591度
下次唔好咁手多

唉屌手賤
就嚟斬咗隻閪手
小兒麻痺咁樣

覆咗我
幫我刪咗個record
可以再落過單

屌..係我親手改既都唔記得

我又想入 退會有冇CD

冇呀 你留低id我一陣上線加你呀

個beanfun唔記得咗密碼

公會技能有分pvp同pve 記得轉返

有冇寶貝有賢者可以幫我洗24%爆

唔記得有幾多
扭腎好似用哂

on9先玩1v1

on9先玩pvp
但問題唔玩PVP無賢石

真
尤其是3s嗰班特別on9

扭賢係極大嗰隻?

極爆同唔知咩9野

原來是咁，反正剩係拎黎洗極大SOR

咁巴打有冇普通賢者

2SET

個ser係咪壞咗?

登入唔到 香港又再次成為苦主

可唔可以幫洗24爆
開個價

唔識價交比你同其他巴打

屌 ON9 勁LAG 完全玩唔到

我都唔知
有冇巴打幫手報個價

Sorry lo

隻揪未

好似有兩種計法
1. 收固定錢 幫你洗到24為止
2. 用咗幾多粒 逐粒計錢

第一個方法
我幫你地睇咗板
扭賢質素 艾利上衣 (6%5%6%5%極大) 6億8
無上石嘅 5億
再扣埋防具開窿 300萬
每個石位大概4425萬
如果你要轉返做HKD又有另一個問題
依家ed個價亂咁嚟 1億兌25HKD又有 2億兌25HKD又有
要睇你用邊個嚟兌
用2億:25HKD就 5個半 一個位
用1億:25HKD就 11蚊 一個位
前題係你要當扭賢同普通賢者係同一樣嘢
不過通常賢者貴少少

第二個方法
我見85代洗
賢者3T一粒 扭賢2T
睇下要用幾多粒咁計

TLDR: 睇你想收幾多錢
第一個方法大概每個位大概 8~14 HKD
第二個方法就 0.75 HKD*用咗幾多粒

第一個方法係 8.25~16.5 HKD 先啱
計法: 5.5*3/2 ~ 11*3/2

衣嫁先睇到 但冇晒了

衣嫁ed大約25蚊2.5e

又升返嘅
早幾日唔係有痴線佬賣4e25蚊

召喚New moon巴
我發覺原來洗一格12爆就得
你想點計

好亂
咁依家藍爆傷又值幾錢

冇所謂，反正我都係半棄驚狀態

照上面計法
咁我過廿蚊俾你
你幫我洗一格12爆

可唔可以直接驚入面解決廿蚊咁濕碎既數目就廢時啦

你研究下我食個飯先

我見你話半棄諗住現兜兜好啲
咁計返game錢
地盤巴話25蚊2.5e
咁2e

ok既你留個名我add你

長期收 雷文虛臂飾 放既回我

朕也
我10點半返到屋企

n展巴浮水未

上咗水啦
巴打id係咩

thx bro

唔洗反正都係擺，當益下街坊

次次農完4Y武 就想練第2隻角色 好混亂
農完4Y之後係咪應該去農艾飾 之後再去農魔界?

魔力石 襲擊戰

已加入

有冇人接受我

突然好想玩 辣個無限可能性的男人

留低ID
會有專人踢你入會 再教你做人

每個人玩法都唔同嘅
想開新角玩咪玩囉

買冰裝買到窮啦

KwanL, 我是但入左個會拎左D著數先

其實應該整好把4y先 (未必要好靚 但最少要全部係有用嘅效果)
之後再慢慢整好套艾利 收靚碎 或者 等強化活動衝高佢咁
戰力有返30萬咁上下就開始農魔界頭幾關
可以每日做哂日任就用條疲刷12-2 / 12-3 咁
雙drop就係咁刷12-2 搏佢出麻木攢大錢
跟手每個星期做0%仔滑吓一輪很基巴講嘅襲擊戰
直到出到魔人武 飾品 或者 農到12-8為止
如果可以好爽咁農12-8 都差唔多到頂

你幾戰力同打左幾多場?

易家23.5萬戰力 左艾+9 差對鞋未29lv
插左好多爆傷 重有d冇插 不過易家都有179爆傷
武器用緊+9 4y 落晒石 但屬性有d雞 飾品除左漆黑右3 全部都係廢 冇搞過

除咗+9變+11
其他嘢都可以用時間嚟換
爆傷180就差唔多 除非你左4係+10
其他數值有凸嘅可以換B+- 戰力會升多一節
至於幾多夠要問下其他巴打 好似有個客觀啲嘅標準話幾多就夠用
飾品就要刷邪念 換時空飾 面上用麻木 面下用瑪瑙 呢啲你應該知
同埋記得打時空拎碎升你個骨 骨好有用
我之前+9試過谷到上33萬 換完+11就上到接近70萬 畀你參考下

希望端午節會有強化活動啦 我都等緊 不過機會好細 諗下好了

咁誇張
我依家+8都差唔多50萬
買張+11咪

忘了，但應該係啱啱好夠戰力+200場內

終於堆到25萬戰力

聽日有無維護

屌你老母點忍

有無艾姐冰裝賣 回坑

有呀 0850 整到 1300

通常幾耐一次強化活動

大節日先有
中秋一定有 但唔知中秋前會唔會都有呢

中秋咪有排
我張+11

無辦法
一係搵人買

想買都冇咩貨
85要5千8t一張

無計

上交易區收

第一輪又無魔人武
希望一陣打第二輪有啦

咪又係t
手續費貴到媽閪咁

id 星之拉比 萌新求入 公會板唔見有

組合包入面個自定義可唔可以交易

可以
你望下商板d仆街仔咪成撚日買組合包之後拎黎賣
交易區仲有d on9話搵人合買
叫人出大份d拎時裝，佢出細份拎自定義
屌你老味個自定義先貴

戰力夠打125同6 有冇方法可以入去食殘廢餐等人CARRY

香港個團無人帶咩

我唔敢出聲 驚一出聲會比大佬打
所以我好似入完會 冇講過野

你咩職 我又唔記得左

SH

回鍋新人玩家 想收冰裝
有冇大大可以放蕾娜漆黑頭部同上衣部位俾小弟
我用ED收 萬分感激

點申請台灣8591帳號 佢要電話喎

我早幾日申請用香港電話架喎

有冇人賣燦爛魔力石

我要留返比魔人武

當我冇講過
啱啱去咗訂hottoys
今個月嘅可動資金歸零

想問Facebook交易 佢話用代碼繳費
係咪去7-11到比錢?

冇玩一個月 ED好似平左

之前上過4e兌25
依家好似3e

香港無得代碼架
你都係要係用7仔個QR CODE

我同買家講叫佢比七仔QR code我？
其實代刷4Y安唔安全
上8591睇佢話帳號被鎖一概不負責
佢用外掛刷？打咗好耐都唔出好心灰意冷

通常啪耐性水刷1日就出架啦喎
係咪你本身裝備未整好先刷得耐
我就老西都唔信呢D代刷既

唔使心急啦其實
反正都要碎片
我1000場未夠出咗8把

俾你第一場打到都係要刷碎
慢慢嚟

我齊英雄裝 36%手套 16萬戰力 3分半一場
打到好頹 點解你可以一日就出咁好

好想要好啲嘅武器刷艾利碎片

你把武都要碎片開效果架嘛但係
你咪當刷嗰啲碎片

打左幾隻角色都係 差唔多由朝農到晚 冇體就啪耐性水
通常啪一到兩晚就搞掂

16萬戰應該唔洗3分半一場

可能手法輸出有問題 定係未3轉...
可以上網睇下片 人地帶咩技

睇職同睇打法啦
btw 4y食唔食boss傷

食
不如講下你咩職
我地應該比到打法/建議

rh招90lv鎖技 加減耗魔 會唔會同狀態欄個個疊
即係大家共享一個35%上限 定係可以分開
35%+17%

今日打到2分半一場用BQ

巴打仲收唔收人

唔清楚
唔玩廚角

基本上 上齊兩野大劍buff+幻影劍
主力空間爆破同轉轉轉就可以打好快 不過拖最慢一定係小綠同埋三小強
小綠最撚乞人憎一定要搵方法去秒

應該仲收
問佢地拎公會名
我仲未收工

BQ要壓血好撚麻煩
你艾利破壞用咩
我可能有

但我記得你有隻ew 齊晒漆黑set 主力黎架wo

好耐冇上水
我依加仲係納斯德戰鬥，其實係咪換咗去好，見加唔到幾多

如果金錢上許可緊係最好.. 得10%極大化真係好廢..

Nubcake? 公會版唔見有

PinkSpider

小綠我係開霸體爆過去
但有時開唔啱時候就郁唔到
不停俾佢打 跟手回血

申請左了，頭先見到公會訊息寫hk，都諗緊係咪呢個

改左名 叫PinkSpider

未整好 得鞋用緊血疊

食石頭蘋果啦

bq真係好麻煩 又要疊魔氣 又要壓血 又要計兩招短命buff持續時間
最主要都係開完2野魔劍 之後破壞mode 啪落去你條血應該見底+轉左藍條
然後空間爆破 轉紅 放轉轉轉 變藍 之後有空爆就爆 冇就轉換血斬
小綠真最撚賤種既boss 我個陣打4y都打都啪撚晒鍵盤屌老母
bq d招好難形容 總之好撚難清d補血粒粒 一升天就回到x40血 on99

bbq除左賣肉仲有咩用

初頭揀角果陣比佢個樣呃左太撚索
10萬戰力果陣打好撚辛苦
真係打極都唔死 打到佢啲補血粒唔出先過關
不過依家高返小小攻可以秒 唔洗理啲粒粒

夠啦 仲唔夠啊
不過BQ有咩冰裝推介 有咩襯

純講外觀我覺得惡/西洋棋/漆黑

我隻ew一件漆黑都無
我係正宗口裡說不既人

襯裝就玩衣櫥啦

百花/婚紗愛姊

用緊百花不過缺武器同對翼 好撚貴

紅手lv29有冇人要
出封送

LV呢D係出封都唔會有人要

咁啱打到問下
有冇大佬賣十幾e俾細佬

百花算平啦 左5右4 1k搞掂
想用露漆左5換雷文左5
或者艾拉左5右4 換雷文

成套1k咩 我仲以為右4就已經1k

即出即收個陣或者係以前個陣就可能要
而家係人都知d冰裝會越出越on9越勁
所以通常個價而家都唔會浮得去邊
同埋睇角

我個BEANFUN卡LOADING

上唔到線

香港beanfun 到底一個星期裡面要出幾多次問題，又登入吾到

因為米封太貴？

痴線

自從玩返艾爾我就好唔開心
岩岩又碌多左套漆黑左5右4 越黎越窮

登入到未

4點個陣一直都冇事WO 你發生左咩事?

見你地話上唔到 想重登
襲擊戰太lag

想問第一招CS巔峰技換邊個好
啱啱跌咗本返嚟

打pvp就換離子移動

PVE呢

我咁好人

我今日隻雷文自己ADD左入會

無一招有用
稍微有用啲咪咩旋渦果招mp2囉

交易板D +9艾裝 冇賢者純+9 就4.5億
上晒賢者極大化 同+1洞就6億
個幾粒石值唔值得拎多1.5億去買?

唔值

我覺得嗰少少錢有人幫你搞埋
唔使煩
1.5e先十幾蚊

每件加埋就4X蚊...之後又多10%手續費益8591...

咁你計85就一定唔抵啦
實價係每件俾多12蚊

有冇巴打賣ED 25蚊3億 要200蚊
轉數快

好耐無玩
ED已經去到25蚊3億?

28蚊1set紅/藍提煉有冇ching賣幾set俾我1

之前最高3.5 無啦啦一夜消失晒落番2
易家又慢慢跳番

唉HK beanfun真係好麻煩
要重開機幾次先load到

第二行開始既舊冰裝有無巴打有興趣？
換新冰又好乜都好 只求脫手
全部都係之前敗家買俾細帳

我想要上校手套

指令攻擊傷害增加 [0+強化數值]% 有用?

有冇人賣幾set提煉嚟啊

呢個年代邊有人普攻打副本

要自用

PvP 都冇用？

副本效果黎..

RH應該投資MP2定MP3

mp2會好d 因為遲d打raid唔開得壓倒

咁係咪即係超越欄放死轟同狂暴突擊
狂暴突擊用減MP定無視防禦
同埋有兩樣野都想問...3轉招連續技加20%傷 有冇上限
我見D人話要咩連住放 一堆技 之後疊傷 但都唔係好明做乜9
重有90LV招鎖技 我睇其他版既WIKI都有話會令到技能都SUPPORT到招爆炎之手 係咪即係用技能都可以產生到佢個必爆BUFF

打襲擊先用無視防
11城/4y d怪得血厚 防好低
被動我唔肯定 但我見人打時挑
會用擴張-＞壓倒-＞七炎爆-＞轉換狂暴

咁睇應該無上限

想玩返 以前玩開Lk 宜家仲有冇機會玩到

btw頭先打撚到隻＋12rh降s
然後佢密我 話我外掛

有

廚職pvp本身已經係外掛
vtw 開名啦

其實我已經退咗3年唔知可以點樣上返手 啲冰嘅市價都變曬 有少少後悔退嗰時放曬所有冰

3年前舊冰都唔值錢啦
新冰太勁啦

巴打可唔可以交流吓 我覺得好陌生

我都係玩返1個月左右 係呢度大把老屎忽同你交♂流
係公會板搵Pinkspider就得 好似係
btw 有冇人可以平d賣張+9卷比我 (ed

仲多唔多人玩???想玩返但驚組唔到人打PVE

pve好食職
有啲職係裝再廢都有人要

屌 頭先入beanfun佢話你無法編輯此遊戲帳號
我隻ac係咪比人封左

點知你

想要第3行第3粒個頭
有無人放澄哈梅爾鴨舌帽

可以呀 一套就唔拆 喱個得一件可以賣俾你
俾個tg我？

Sorry 一套左5唔想拆 拆左唔知賣唔賣得岀

想要個南瓜頭
你想賣幾多?

你喺到問或者in-game加我 SilverAR
同你深入交流下

1金=幾多HKD

0.25

有冇人可以9億賣張+9卷比我

真唔知價 退坑嗰時60lv上限 得哈梅爾 你有興趣就加我 SKaiz 大家有𡟇 我信你唔會水我

主力角色通常副職業你地會揀咩

用緊寶獵 不過無乜用
寧願你匠人升＋9＋10好過

主力通常都係升寶獵架啦
除非你諗住全程都係掟錢買材料返黎自己升自己整
唔係既話主力寶獵一定走唔甩

我打左個日蝕都係得1set秘銀碎片
同埋外掛咁多既情況之下 ed又唔值錢
可以諗下係咪真係仲要用寶獵

就黎1001
有咩要加落#1到

8591 賣左4 +9艾利果啲價係咪全部都水魚價
自己課ED拉落嚟 / 課金買+9 仲抵屌?
求高手指教 新落坑6日

係
有匠人嘅話自己沖埋就最平 無嘅話就直接拉+9啦
85幫你整全套嗰啲食水好深 不論係空白定幫你上埋碎
其實到最後都要學識睇啲碎有無用 如果唔係佢會塞爆你背包
早啲學 自己砌仲有樂趣 不過唔想行冤枉路都係上嚟問一問先

BTW #1都應該無乜嘢好加 改返個公會名 同有個正嘅PO名就得
Love you 3000 很基巴

Thanks 巴打

開3la

RH點先可以搶到時空個條龍既B級以上
明明我覺得自己套裝其實夠 硬係覺得係輸手法
套裝同自己隻SH差唔多 但係用SH好易搶到B以上(唔計隊伍太過強秒龍)
係咪有D咩秘訣可以易D打龍 同埋打龍成日比佢秒 係咪冇得解

終於刷到第一把4Y出嚟
跟住要刷咩? 把武器未夠勁 戰力減好多

刷碟/艾淚/魔力石
仲有咩可以刷有，組團搵人刷艾特島

4y cd整幾個有用就ok
其他用魔力石
至於邊幾個就唔記得 唔係電腦隔離
btw 有無人願意1001開新po